\documentclass[a4paper,10pt,twoside]{report}

\usepackage{Packages}
\usepackage[framed,numbered,autolinebreaks,useliterate]{MyListings}

\addto\captionsbritish{\renewcommand{\contentsname}{Índice}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\figurename}{Figura}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\tablename}{Tabela}}

%\linenumbers

\newcommand{\researchgroup}{Engenharia de Requisitos 2021/2022}

\newcommand{\shortdoctitle}{}
\newcommand{\doctitle}{D2 - Contextual Design Models}
\newcommand{\docsubtitle}{\textbf{MeiDash}\\"Todo o entretenimento num só lugar"}

\newcommand{\authorone}{Diogo Filipe}
\newcommand{\sauthorone}{uc2018288391@student.uc.pt}
\newcommand{\authortwo}{Henrique Fonseca}
\newcommand{\sauthortwo}{uc2021162362@student.uc.pt}
\newcommand{\keywords}{keyword1, keyword2, keyword3}
\newcommand{\version}{}
\newcommand{\monthYear}{22 de outubro de 2021}

\newcommand{\firstCommitteeMember}{Mário Alberto da Costa Zenha Rela \\ \\ \\ \\ Versão 1.0}
\newcommand{\secondCommitteeMember}{}
\newcommand{\thirdCommitteeMember}{}

\author{\me}

\hypersetup
{
    pdfauthor   = {\authorone and \authortwo},
    pdftitle    = {\shortdoctitle},
    pdfsubject  = {\doctitle},
    pdfkeywords = {\keywords}
}

\begin{document}

\include{Titlepage}

\normalsize

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}

\setstretch{1.5}

%Definir espaçamento entre linhas
\setstretch{1.5}

\newpage
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{0}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{Histórico de Versões}\label{chapter:HistoricoVersoes}
\input{Chapters/HistoricoVersoes.tex}
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{1}}


\newpage
\tableofcontents

\newpage
\renewcommand{\listtablename}{Lista das Tabelas}
\listoftables
\renewcommand{\listfigurename}{Lista das Figuras}
\listoffigures

\newpage
\chapter*{Glossário}
\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{arabic}
\input{Chapters/Glossario.tex}

\newpage
\chapter*{Introdução}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introdução} 
\input{Chapters/Introducao.tex}

\newpage
%TEXTO PRINCIPAL
\newpage
\setcounter{secnumdepth}{1}
\chapter{Fluxo de Informação}\label{chapter:Fluxo de Informação}
\input{Chapters/1InformationFLow}

\newpage
\chapter{Modelo Cultural}\label{chapter:Modelo Cultural}
\input{Chapters/2CulturalModel}

\newpage
\chapter{Modelo de Sequência}\label{chapter:Sequência}
\input{Chapters/3Sequence}

%\newpage
%\chapter{Modelo Físico}\label{chapter:Modelo Físico}
%\input{Chapters/4Physical}

\newpage
\chapter{Modelo de Artefacto}\label{chapter:Artefacto}
\input{Chapters/5Artefact}

\newpage
\chapter{\textit{Persona}}\label{chapter:Personnas}
\input{Chapters/6Personnas}


%\newpage
%\setcounter{secnumdepth}{0}
%\chapter{Conclusão}\label{chapter:Conclusão}
%\input{Chapters/Conclusao.tex}

\newpage
\renewcommand{\bibname}{Referências}
\begin{thebibliography}{9}
    \bibitem{} \textit {GitLab MeiDash},         https://gitlab.com/MeiDash/meidash-ereq/-/tree/main, última atualização 21 de outubro de 2021
    \bibitem{} \textit{This Person Does Not Exist}, https://thispersondoesnotexist.com/, última visita a 21 de outubro de 2021
\end{thebibliography}

\newpage
\chapter*{Anexo}\label{chapter:Anexo}
\input{Chapters/Anexo}

\end{document}